石器有新代理？

我見都代理左好幾年
好似冇咩人講？
不過唔知邊到搵加速器

陶朱?

係囉 冇巴打入去玩過？
我見唔洗錢
俾舊幾水課金 換到好多正野返來
有d心動

垃圾過私服,一樣要比錢買外掛,十年唔更新一次

有外掛買咩？邊到

有d野過左就算啦

就算新代理再有心搞，以前d感覺都係返唔到黎

唔洗比錢買外掛 但係要有一套經驗裝 因為基本都係自己5開 姐係要5套 玩過一排 好多時都自己一個玩 可能五轉之後先開始 但係要完美轉生 要解晒任務都好辛苦

冇所謂呀 我都係得閒先玩下
你個加速器邊到dl既？

無加速器啊... 都係用佢內置果個 有得再快D,,但係要去巴哈睇POST

呢度有冇人會玩

應該無..佢好耐都唔更新 得閒睇下YOUTUBE CCDT 佢就KEEP住有玩,,但係台灣人黎

好
btw 琴晚我關左3d加速
快左勁多

純文字討論

你想有咩想

曲線求機暴

我見百幾蚊有10時
10時可以換好撚多野

轉蛋啦 轉蛋基本上都回到本

真係 ？

比一百蚊出去轉下試下囉 女証都換返一時啦

今晚睇下先
巴打你玩緊定點？

之前同屋企人玩 玩到2轉無玩

你個ac放唔放？想買來玩下